巴士廢老著咗褲先踩凳 好有公德心

有著襪 抵讚

係臭臭地咁解

入嚟一心睇除褲